點解個個女仔都係一樣

淨係識貪我啲錢

貪你個小小錢？

我太子爺

你屋企有 唔係你有

你可以試下扮窮識女仔

Ok駁唔到

渣ga

點扮

唔講自己有錢 有人問就答屋企住公屋 屋企無錢

你話你屋企攞綜援

睇錢 點都好過睇樣

你傻喇，大撚把冇樣有錢男人有靚靚女朋友呀！

證明你冇其他野可取
仲要唔係你d錢